逢星期六/日攪集會，點解唔去馬場攪？

逢星期六/日攪集會， 點解唔去馬場攪
一大堆馬陪住大家，仲有一大堆廢老藍絲既得利益人仕在場，和佢地一起集會仲好啦
隨時效果好過去商場

搞廢老有咩用？阻住佢賭馬淺藍都即刻變深藍呀